3間發鈔銀行係咪得兩間嚮應政府呼籲開放VPN可以在家辦工？

無人做3大行？

中銀係

有vpn扮工？用到system?

system用唔到
都係開common drive同lotus note

即係哂氣做唔到野

食屎啦！仲係full team番緊工，一個死就冚家都死

wts咁廢 點remote

backoffice分ab team

冇分過，日日全世界一齊番
好似有部門又有人中左

仲lotus notes 咩年代

我三間都做過
渣打 hsbc 二月開始到依家都wfh
中銀番左屋企仲做到乜鳩 斷埋網

中銀網廢?

咁可以關行

邊度有